四個月冇出過街，做乜d野食貴左咁多

on9 食過炒飯都要40蚊冇野飲

食乜炒飯吖打邊爐啦去

仲有成四日

唔係五日咩

2345

6咪第五日

條撚準備
到時任嗌

希望仲有醉雞湯底

要卜？

唔係
見佢餐牌唔同咗怕冇

要渣ga？

全部都唔辣
醉雞好d

留名等人請食

邊個請